这种形式的歧视违反了谷歌自身的个性化广告政策。 谷歌广告设置允许广告商排除“未知性别”的人|卡罗琳·莱登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 如果你真的相信一切形式的爱，努力变得尽可能甜美和善良，喜欢美好的东西，你就是夏洛特。 今年的情人节，我们不禁想知道，《欲望都市》里的哪个角色你最喜欢吃? Kari Sonde | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 在昨天的一条推特上，谷歌宣布了搜索、视频和发现广告的领先表单扩展。谷歌正在走向搜索营销的奇点:周四的每日简报|Carolyn Lyden | 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 此前在beta，谷歌广告宣布其更新的领先形式扩展，弹出的形式直接从搜索，视频和发现点击广告。 In-SERP lead form转换谷歌广告用户没有点击通过|Carolyn Lyden | 2021年2月10日|搜索引擎土地 
 联盟已经取消了NFL球探联合，至少取消了在印第安纳波利斯举行的传统形式。 NFL开始了一个不确定的休赛期，关于疫苗，工资帽和更多的问题 
 同一份儿科杂志指出，有17个州对标准的父母同意要求有某种形式的例外。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我是说，身体上，精神上，你知道的，方方面面，方方面面。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 与那些每月至少见他两次的固定客户，关系不可避免地形成了。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 我问阿特菲和莫尼尔，他们是否将舞蹈视为未来的一种收入形式，一种潜在的职业。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 但可能是因为我们和我们的朋友杰西·安吉洛(Jesse Angelo)共同编辑了《Deadline Artists》选集，我们感到对这种形式的忠诚。 2014年最佳专栏|John Avlon, Errol Louis | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 练习从音高的一个极端到另一个极端的弯曲或滑动。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 超自然主义者声称，宗教是上帝向人类揭示的，这种揭示的形式是一本神圣的书。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 我从未见过比这更优美、更经得起时间考验的拱门。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 随着一家又一家公司的出现，我们能够对它们的数量形成一个相当准确的估计。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 记住，根据我们的假设，这是这一课最好的形式和安排。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯